[實用] 魔法應用細節 (好多人忽略咗)

趁緊急法未過 快D睇晒佢記住

《論麵包師的修養》

1.樽真係唔需要咁大。大拎得唔實亦掉唔得遠。ice個隻300ml樽身係最fit。

2.經常見到有d新手麵包只得魔法水係入面，完全唔合格。詳情細配方請參考攻略，或者資詢前線麵包房。

3.唔好再戴綿紗手套整麵包。綿會吸咗瀉出黎既魔法水，一個唔覺意係好易燒著。係投擲時亦容易跣手。

4.麵包整好唔好放係地下，一定要跟身。見有d挨住牆身燈柱四圍擺，事實就係一亂/退好易被踢到，魔法液流滿一地。好易害到自已人。

5.火機必須要防風。
火機必須要防風。
火機必須要防風。
當綠狗仲有幾秒衝到埋黎，一急起上黎真係會點唔着個火。係一個緊急撤退既關頭，可靠度更高既防風火機係真係可以救返好多手足。

6.麵包師盡量避免將成品帶入/帶出現場。有現成麵包係身比不幸被查到既，刑事罪行條例第五十五條（製造或管有炸藥）基本入硬。但如果得部份材料eg 魔法液同糖係好難告得入，甚至唔構成控罪。

歡迎補充

推唔到都要推呀！！！！！！！！！！！！